考評局 我屌你老母 我無大學讀啦

我未拍過拖點識講...
出卷個班人係咪人頭豬腦

2018 DSE 中文卷四

1.
13/3，17：00
家長為兒童選擇課餘活動時，就下列三項 的重要性排列優次。
強健體魄
增長知識
發展興趣

2.
13/3，18：30
以下那一句對人生更有啟發？
一分耕耘 一分收穫
只問耕耘 不問收獲

3.
14/3，17：00
好友對社會議題的觀點與你截然不同，以下哪種處理方式最為合適？
力陳己見
保持沉默
轉換話題

4.
14/3，18：30
以下哪一項特質最能夠為個人帶來幸福？試談談你的看法。
吸引的外表
樂天的態度
高尚的品德

5.
15/3，17：00
試評論以下對戀愛和婚姻的看法。
一心：我認為談戀愛應該以婚姻作為目標。
智賢：戀愛是美妙的。一次又一次的戀愛，多浪漫！
一心：談戀愛而不結婚，太不負責任了。
智賢：你沒聽過「婚姻是戀愛的墳墓」嗎？

2018 DSE 戰友區 Whatsapp Group :

一份說話卷 就已經可以整到你冇大學讀 咁你仲入黎做乜撚野？ 廢就去讀asso啦

搵返以前中化文章吹水啦
就算唔睇都講到

垃圾
如果連鳩吹都唔識, 抵你無大學讀啦

唔講出黎做野要有幾多鳩up, interview 要吹幾大
淨係喺大學傾project 你都要識base on 自己已有嘅知識去討論一d 你未必100%了解嘅野

毒撚根本唔配讀大學
返去刨書讀marking 算鳩數啦你

想我依d A0 點呀
利申唔係考依條